點解中英簽南京條約嗰陣隔離會有隻狗

樓主既租先

華人與狗

唔怪得老納話自己幾千歲

走地狗
下午茶點心

元祖蝗

樓主發現呢樣野幾得意

馬關條約有痰罐

翻譯

係咪喺船上面養架？英國嘅船好多時都有養狗

但畫師應該唔使特登畫埋，始終係嚴肅場合